廿歲頭既你地 户口有幾錢？

如題

0.07

政府1皮

冇儲錢咩

34.3

買咩 咁窮

3M

10皮左右

戶口得1000
但有層樓咁點計

30k

一皮

200k

1.98 ,好想搵工

$46.8

一萬

股票500k
現金 20k